[直覺塔羅占卜] 你問我答 [9月號]

留低你一條問題同背後事件，我會簡單幫你做個占卜。
例句：
三個月前分咗手，仲好掛住佢，嚟緊有冇機會復合？
依家單身，身邊有個人追緊自己，假如同佢一齊嗰發展會點？

[CDROM或想Join課金Plan嘅朋友，可以透過IG/FB/PM叫聲我「巴打」，我都一樣會覆]
IG：
FB：

*課金plan嗰啲內容因為涉及私隱，所以一定透過IG/FB/PM同你哋傾。

----------------------------------------
塔羅Q&A：
1.要俾啲咩資料
無論幫人問定自己問，姓名、高度、三圍，通通都唔駛俾我，淨係講件事就夠喇。

2.塔羅牌禁忌
全無禁忌，唔駛戒口，唔怕未散功就講粗口。

3.有冇妖魔鬼怪係裡面
我既塔羅無任何妖魔鬼怪，亦全任何宗教成份，塔羅牌就只係紙牌一張，我只係將上天想向你講既說話翻譯俾你聽。
假如你有信仰架話，你可以向你既宗教神單聲，話有條友會用塔羅牌幫你問野。

4.之前搵過其他占卜，會唔會有對衝
首先如果其他占卜師有俾建議你嘅，就應該跟住做咗先。假若件事已經過咗一排，而你又覺得件事比先前有啲唔同，就已經可以再做占卜。

5.試咗準至再追加
我一見到依d說話，就會將你放到最後至覆，等同於有條友問你，試咗同你扑野係爽既先至溝你，你自己都覺被侮辱啦。

6.幾耐至收到回覆
因為我工作不定時，所以未必即時回覆大家，仲要視乎多唔多人問，因為我係順時序覆Message。

半年前分咗手 仲掛住佢 有冇機會一齊番
唔該巴打

而家做緊低級公務員
想問下事業 第時有無機會上officer?
唔該

心儀對象對我有冇好感？
原本係同事 但依家我唔同咗office
睇下我地有冇機會～

我想問下愛情

呢幾年愛情都好唔順利 想問下幾時先會正常番

唔該哂

同鐘意既男仔有冇機會一齊
識左五個月左右
Thx

同個女仔分左手就黎半年 一直有keep住傾計 我想問下仲有無機會復合？ 唔該巴打

佢話就快表白 我地就快開始
但想問下我地會一齊耐唔耐？
同佢會唔會一生一世？

唔該巴打

中意左個有女朋友既男仔
我係咪已經完全冇哂機會
我真係好想同佢拍拖

心儀嘅對象對我有無好感 我地喺同事 想知有無發展嘅機會

巴打你好
我係外國讀緊書 完全識唔到朋友
本身自己係比較內向死頂既人 之前係香港就係咁樣所以成日飲酒 過厭左呢種生活先選擇去外國重新開始
請問我今年會唔會有social life

巴打你好 我想問愛情既
ex似乎有新對象 想問下佢兩個會唔會一齊到
佢地係網上識既 大約識左兩三個月 仲未見過面 但係好投契
我係女 唔該巴打

巴打你好
之前同一個女仔成日出街 應該都算曖昧緊掛
佢係好主動果隻 加上我又有少少唔嗲唔吊
依家佢已經好少揾我
想問下之後仲有無發展既可能

你好 我係女 同男朋友一齊左一個月
但佢成日都好忙好少見wts都好少覆
想問同佢一齊會唔會長久 佢係真心同認真嗎 感謝

有2樣想問
愛情：同ex分左手，因為一啲相處同淡左嘅問題，加上佢心態變左。乜都block曬，可以話散左成年。

想問會唔會兜兜轉轉可以一齊番？

事業：fg，冇方向，未搵到工。
想問幾時搵到工？前景ok嗎？

多年前同位舊朋友因為表白被拒之後就斷晒聯絡，想知佢近況如何 ? 安好嗎 ?

去到新環境，人際關係如何，我性格好內向，好慢熱。

鍾意左個男仔 我地每日都傾計 持續左差唔多五個月 有無機會同佢拍拖？

無喇，機會真係近乎零，你都係move on喇，就算點努力，佢個心都係唔會再接受返你㗎喇，唔好浪費時間，快啲重生過新生活。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

啱啱被分手放低了 想問黎緊愛情運樂唔樂觀？
唔該巴打

你返嚟之後，會遇到一啲新嘅處境，依啲處境係你之前未接觸過，令你變得步步為營，不過唔一定全部都係壞事嚟，只要你相信自己，其實你係有實力應付到。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

只可以答你有機會，不過唔係短期內，其實除咗工作表現之外，你嘅學歷似乎唔係太高，應該叫做啱啱好達到officer嘅要求，所以衰啲講，似係後補多於正選囉。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

我喺牌裡面見到你哋有啲機會喎，佢對你都有啲好感，我估你之前都應該feel到佢對你有啲嘢，只係大家都唔敢再進一步，當然直接向佢表達心意，隨時都可能會有反效果，所以你哋嘅感情係適合用文火慢慢煲上去。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

點唔順利法呀？

我睇牌見佢其實都有意思想進一步，可惜佢自信不足怕失敗，所以唔敢跳出safe zone，所以有冇機會就睇你哋自己點去爭取喇。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

唔該巴打 我係女 同ex散左冇耐 仲好掛住佢 之前係佢搵我先 想問仲會唔會有機會一齊/佢會唔會搵返我 thx

真係差到冇人有 不知情下做左人第三者 捉姦在床 男朋友突然消失連續兩個 同人一齊左半年話愛我其實係zip時間 求巴打指點寸迷津 唔讓哂

唔該哂

黎緊會唔會轉到工？ 工作環境如何？
Thanks巴打

啱啱升上大學，自己係啲比較慢熱嘅人，好難埋堆，想知嚟緊人際關係好唔好，姐係識唔識到啲知心嘅朋友?
同埋想問呢年有冇機會拍拖?

唔該巴打

追緊一個女仔
會成功嗎
唔該巴打

最近同個男仔識咗兩個月，會唔會有機會同到佢起埋一齊？thanks巴打

想問事業同愛情
想問下幾時搵到份啱我既part time?
同埋有個男仔追緊我，但我唔知自己其實鍾唔鍾意佢，我同佢會唔會一齊？
唔該大師

唔同office 好難煲
最多默默wts佢 佢都唔係點覆我

想問吓愛情

一年半冇聯絡 早排誤打誤撞有講咗2句野
但我唔敢再覆佢
佢最近感情係咪唔開心？想唔想我搵返佢？

唔該巴打

返新工識咗個同事兩個幾月，平時同佢都有少少嘢講但唔多，佢點睇我同埋有無機會同佢發展？
唔該晒巴打

暫時無對像
但我會好多時候好在意兩個女仔
我會唔會同佢地其中一個有機會發展

同ex散左3個半月 無聯絡番 想問會唔會有機會一齊番 唔該巴打

巴打你好。
我前排幾個月識咗位同事，慢慢返工同佢吹水食野，覺得同佢好岩傾，好鍾意佢。但可惜公司重新篇更，同佢就由上星期可始冇再見喇。

想問我同佢之後嘅關係會點？會可以有發展定已經冇咗哩個人？ 佢其實又覺得我點呀？

利申絲打

你個case同我好似呀！

想問感情阿巴打
同ex散左個幾月，一直都無聯絡，今次係唔係真係完啦？冇機會返轉頭啦
唔該

巴打你好
我同前男友分手一年 同佢仲有聯絡 想問下有冇復合機會
謝謝你

感情問題
同男朋友一齊左好多年
早排分手 算係我提出
但一直都keep住會諗起佢
想問係咪應該搵番佢？

唔該巴打

絲問感情：同一個男仔行埋一個幾月但係好似冇再進一步 我地會唔會有機？

想問愛情同事業

愛情: 散左個幾月,有無機會復合？如果無,我會唔會有新戀情？

事業: 呢年內有無機會係入到行？本身對個行唔熟悉,自學緊

Thanks 巴打

幾時先出到pool啊

唔該巴打

絲打 問事業

啱啱hd畢業 本身打算gap一年再apply大學
宜家搵到份同我讀個一科相關嘅part time 但係呢份part time可以俾我番嘅日子好少 我好怕自己會浪費呢一年 雖然我想入呢間公司 但係可以拎到嘅經驗應該唔多 因為真係番得好少 所以諗梗好唔好搵過第二份full time 定係做多幾個月睇下有無機會轉做full time

我真係好唔開心好迷茫 希望樓主睇到

[member]巴打我想問愛情 最近同佢係snapchat say左個hi 但已讀不回 仲有冇希望？ 或者將來 ［/member]

我想問愛情
幾個月前鍾意左個女仔 去到日日傾計打機
好享受同佢相處既時間
但最後佢同左另一個男仔一齊左
之後我就好少搵佢傾計
想知將來我同佢既關係變成點
同埋成世人既愛情方面總係遇上三角戀
幾時先順

同鍾意緊嘅女仔有冇機會發展
點樣進一步增加彼此關係

我就快要畢業，但仲好猶豫應唔應該繼續做我做緊既行業，因為我無信心，又成日覺得做得唔夠人好，雖然有人會搵我幫手跟單job，我都仲覺得自己好廢會拖累佢地。究竟我應唔應該繼續，定試下其他野呢？
唔該巴打

我同佢係中學同學
有無可能一齊？ 佢覺得我點

巴打你好
兩星期前因為相處問題同男朋友散咗
不過雙方都承認係留有感情地分開 請問仲有無機會復合？唔該

你哋未來三個月內復合嘅機會好微，核心問題解決唔到，都好難可以復合，而問題本身唔會無原無故產生，亦唔會無原無故消失，所以將個焦點放返喺解決核心問題嗰part啦，不過對方有冇耐性等待問題解決，又或者參與一齊解決就另計喇，人唔會做一啲自己認為無意義嘅嘢㗎嘛，係咪？！你自己衡量下應唔應該繼續落去，定還是展開新里程囉。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

假如你哋一齊嘅話，暫時睇就未見到會一生一世，但至少都可以維持到幾年嘅。
不過我好奇點為之就快表白，就快開始，你哋好似約食飯咁約定好㗎？

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

我見到嗰個男仔對你無興趣，假如你窮追猛打分分鐘連朋友都無得做。感情事都無得勉強，不如試下去搵另一個啦，或許世上有另一個更值得你去愛嘅人呢。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

依刻見到心儀對象對你無意思，不過佢自己都唔排除日後有機會，雖則你哋係同事，但我見到個交情唔係好深，所以都係keep住做朋友，互相了解多啲先啦。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

我暫時未見到你有突破性嘅發展，其實你只不過係將原本嘅生活帶咗去外國，核心嘅你無改變過，依舊係離群，唔好再死守個山頂喇，落山同啲村民傾下計啦，依個世界就係有各式各樣嘅人，你嚟依個星球依個體制就係學習依樣嘢咋嘛。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

雖然佢無特別避開你，可能基於禮貌或唔想破壞交情，事關我見到佢對你無興趣，同埋佢唔會開放個心俾你進入，所以你都係去搵另一個啦，等都無用㗎喇。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

暫時睇你哋復合嘅機會唔大，成件事嘅進展好慢，唔係努力就可以挽回。你哋一定有分手原因，而一直都唔解決個原因，件事都唔會有轉機，當然變心就另計啦，係唔鍾意你嘅話，你做咩都無用㗎啦。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

今年係咪出唔到pool?
另外，而家應唔應該搵多份pt?請嘅機會大唔大？

sent 左幾份cv，想睇下會唔會轉到工

男朋友岩岩去左外國讀書 讀2年
一直都諗住佢走左就完 因為一直我都好辛苦，但好唔捨得佢
想問佢對我係點，繼續一齊會行得長？

巴打hello 我想問下我同心儀對象最近會唔會有進一步發展 加上我想知下佢係點睇我啊

四月底果陣同鍾意既男仔表白，佢拒絕左我之後慢慢連whatsapp問佢正經事都唔覆 想問下係咪要放低佢啦？

謝謝巴打

代朋友問樓主

佢2年前做運動受傷，需要做手術，佢好努力物理治療但復康得唔好，又再受傷，最近再一次做手術，但又復康得麻麻

佢想問下佢點先擺脫到呢個厄運

返pt識左個男仔，都暗戀左佢一段時間架喇，想知有無機會同佢一齊

唔該巴打
不過我地琴日開始左
幾年⋯⋯同我諗既差唔多
佢話需要一個儀式咁表白咁隆重d咁

你自己諗下應該㨂邊樣問，唔明點解就返#1睇下我寫啲嘜。

我唔會爆其他人嘅嘢俾你聽。

我見到嗰個女仔經已主動到攰喇，或者佢本身唔係一個喜歡主動嘅人，人唔會有無限子彈、無限能源㗎嘛，同埋我睇唔到你未來三個月裡面可以有發展，事關你哋依家正站喺轉捩點，你嘅行動取決於件事嘅發展，我建議你快啲去表達你嘅心意，因為佢已經接近想放棄喇。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

我見到佢已經嘗試放低你，當一個人立定咗決心嘅時候，係好難可以改變到佢，不過你都可以嘗試下嘅，佢對你都未完全死心，你哋未來三個月裡面都仲有機會可以復合，但你要努力啲囉，首要係唔解決核心問題，依個係成件事嘅源頭嚟。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

我睇牌見到男友安於現狀，所以唔需要擔心，可能對於你嚟講好似少時間溝通，有種疏離感，但對於佢忙慣嘅人嚟講，依個係好正常、好普遍嘅事，不過就佢依家都覺得有啲攰囉，可能近排真係忙到佢overload啦，你就多啲支持下佢啦。
至於長唔長久就唔會喺依度睇喇，長唔長久依樣嘢唔係上天註定，而係你哋兩個人決定，當然上天會不斷俾功課、俾考驗你哋啦(每個人都一樣)，咁就要視乎你哋點營運囉，但其實只要彼此都有心嘅話，都應該唔會好短暫嘅。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

你睇返我#1寫啲咩啦，先理解後發問。

你自己試下喺社交網絡出po尋人啦。

我見到你喺新環境好孤單喎，你太過自我保護喇，放開啲啦，就算有人想對你不利，其實你係有能力應付到㗎，嘗試下啦多啲同人交流啦，越唔交流就難交流得到。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

唔該晒巴打
咁的確係我自己衰格 唔上心
頭3 4次出街 每次都係佢約我先
我試下盡力去挽回啦

而家單身 有個識左就快2個月既師兄對自己有好感 同佢有冇發展機會?有既話可以keep到幾耐?唔該哂

問愛情，想復合
唔該巴打

一個星期前發現佢食左第二條女 未分手 仲一齊緊
想知我地仲會唔會好sweet咁發展到 定系佢會再有其他女

補充一下:我對呢個人都有好感，但有d驚左拍拖，怕因自己性格問題而拍唔耐

咁咪改下自己啲性格

想問自己同心儀嘅對像有冇進一步嘅發展機會？

知道！好感謝你呀
評已正

巴打我問愛情就ok

Sorry 巴打，改問題了
唔該巴打，辛苦晒

同A一齊緊但佢未處理好佢前女朋友 但準備緊同居 但我對B有小小好感 但B對我唔知點 個人好亂 幾時先可以關係變得清晰啲？

巴打係咪skip 左我

巴打你好 我想問愛情問題
同一個男仔一直有暖昧嘅感覺
亦為佢付出好多
一年前發現佢一直有個女朋友
好嬲好唔開心
但佢繼續比種感覺我 我都一直唔知點同佢講
想問咁ge關係係點？好想搵個答案

巴打係咪棄po喇

都幾難改，冇自信同矛盾 A0 想知有冇機會

有一個有好感既對象，想問下有冇得同佢發展？

呢一兩個月都同佢有keep住傾計
因為係暑假就冇乜見面，依家開左sem就會見多d
所以想知同佢有冇可能

依家yr2要揀major,一個chur d一個hea d.(但兩個都係自己想讀嘅嘢）
chur嘅就專業但係我驚自己handle唔到，想問下巴打應唔應該揀chur嗰個
多謝曬巴打

呢啲應該問你自己唔撚係問塔羅囉
你唔好今日食唔食飯 訓唔訓教都走去卜下佢

鍾意左個男仔兩年幾三年
一直都keep住有曖昧
我想知我同佢仲有冇可能？定係keep住做朋友會比較好？

跟據你哋依家行走緊嘅路線，你哋可以一齊嘅機會好渺茫，當然依刻嘅預測，只係跟據你哋行緊嘅路線嚟推算，中間依然充滿住變千種變數，事關事係由人建構出嚟，而人每日都在變，因為依刻預測到嘅所謂結果，到最後都未必100%成為事實。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

暫時睇你哋嘅交情發展都好緩慢喎，短期內見唔到佢會對你有意思，而你想急都急唔嚟。
當然佢點睇依段交情，喺依度咁簡單嘅占卜唔會睇到，但整體俾我嘅感覺，佢只係當你普通朋友。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

佢對你係有啲好感，不過就未去到愛嘅地步，我建議你唔好急進，無謂無緣無故地背上第三者嘅罪名。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

你好大師
我想問啱識一個女仔差唔多大半個月.大家出來好開心都會有身體接觸拖手果d..但whatsapp就會覺得忽冷忽熱. 佢就離開香港 一年後返香港

我想問我地會唔會有發展

同ex一齊4年，分咗手4個月，ex話佢有新男朋友
我地仲有冇機會復合？

大師
我鐘意左個男同事 佢已經last day左 我主動wts佢 但佢只係應付我 當我細路女 我同佢有冇機會呀？

如果你哋keep住好似依家咁嘅話，可發展嘅機會較微，除非你哋肯主動返啲，嘗試增進下感情啦，當然約出街食飯傾計，遠比whatsapp傾計有效10倍。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

佢似乎對你無愛意，極其量都只可以話係朋友，成功機會應該都好微喇，咁去唔去馬，你自己決定啦。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

我見到佢不單止唔鍾意你，覺得同你唔會有將來，仲有啲怕咗你添，你係咪進取得過份，嚇親人呀。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

你所指嘅嗰個人只當你係朋友，for fun聯誼用，咁你嚟緊半年會遇到對象，有機會發展，而依個對象依家仲未出現，你自己去搵佢出嚟啦。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

想問事業

我轉唔轉工好？

Thanks bro

你嚟緊嘅愛情唔係咁樂觀，雖然你話經已放低咗，但睇落你放低咗佢個人，但未放得低自己喎，你要先整頓好自己先，如果唔係有好嘢喺前面都唔識執。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

Date 緊一個男仔 有冇將來？定係佢玩尻我？

我見到佢主動咗排啦，但你又無進一步嘅回報俾到佢，所以咪停咗囉，同埋佢暫時都想停停喇，因為佢已經開始對你無興趣，或者應該話了解過後，發覺興趣不太啦。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

我見到你嚟緊會遇到個合適嘅人，有機會可以發展，但嗰個人依家未出現，至於你依家有興趣嗰位人兄，你哋連做朋友都比較困難，佢對你好似有啲抗拒，唔多like你個人，不過人與人之間就咁㗎啦，好主觀，夾唔到咪去搵個夾到㗎囉。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

最近識左個男仔 有keep住傾計
同佢有冇可能發展

我同我鍾意既女仔有冇機會？
本身同佢都發展算ok 但係之前發生左啲事 而家我咩都做唔到

你好大師
想問感情問題
我鍾左一個同我有曖昧感覺ge 人
之前發現佢有一個女朋友 我好失望
佢一直都唔會同我講呢方面ge 野
但佢又同我keep 住曖昧感覺
我地有無機會一齊?

巴打
想知同鐘意既女仔有沒機會發展？
之前雖然擺低左一排，但最近溝通既機會多左
想知同佢有沒得再發展？？

巴打係咪skip左我？
輕輕一推，我#20等到依家
我問愛情得，唔該巴打

有個男仔識左大半年到 平時咩都傾得
我都好安心將d秘密同佢講
佢有女朋友 但又會好照顧我
平時相處會打打鬧鬧
比人話過我同佢幾襯

想知佢係對我有好感定純粹當我好兄弟咁？
係咪我諗多咗？
其實我都分唔到自己係當佢朋友定對佢有好感

唔該你呀巴打 我覺得你講得幾準 最近都多野煩 其實有時候都覺得自責 我自己都未準備好自己 就好想搵個伴陪我 我諗我應該都係隨遇而安好了

我見唔到你哋嘅未來會復合到呀，同埋睇嚟佢嚟緊都無嘜聲氣，我見到你放唔低佢，keep住鬱結。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

巴打跟邊個學?

你好啊 幾個月前同個男仔告白左 但係都係冇一齊 到依家都有一齊玩下game 我想問其實我仲有冇機會可以一齊

想問愛情同事業
愛情方邊想知幾時會有合適對象出現。
事業方面公司呢個月內人事調動都大，我走唔走到/走唔走好
謝謝樓主

等緊巴打

同心儀嘅男仔有冇機會一齊？
唔該大師

最近同緊一個男仔傾計，對佢有啲好感，想知佢對我有無好感，定當我普通朋友呢？ 謝謝！

巴打你好！
想問愛情 幾年前同過一個男仔曖昧過 放唔到底 仲有冇可能一齊？弓

我想問學業
今年dse得20分，仲要炒埋中文，所以决定retake 4科 想知會唔會有好結果？

暫時睇你未來半年都未放得低件事，復合就更加唔駛諗，而就係你放唔低，就更難吸到新愛情埋嚟，其實依啲嘢無一個人可以實實在在咁幫到你，主要都係要靠你自己。
不如轉個角度諗，先當你個巿場只局限於香港，全香港咁多人口，依家只係唔好彩遇到一個衰男人咋嘛，只係佔全港三百萬分之一，其餘仲有好多好男人存在，所以點解要俾嗰一個衰男人影響自己去搵好男人呢、成件事好唔抵喎。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

想問感情 我鍾意嘅嗰個男仔佢鍾唔鍾意我？有無機會同到佢一齊？

嚟緊轉工唔錯喎，會搵到心目中嘅工作，而且個環境幾自由，仲有發展空間添。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

你睇下我#1嘅著色字。

好大機會可以成功呀，加油！

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

暫時睇你哋可發展成情侶嘅機會較微。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

你睇下#1。

早排散左

有冇機覆合

係呀，我睇牌都見到佢心已死，同埋暫時嚟緊唔見會有好轉。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

或許佢係嗰種唔鍾意覆whatsapp嘅人呢，約出街食個飯得唔得呀。

只可以答你，佢唔抗拒你去搵佢，但溝唔溝通到，又係另一回事。
至於佢係咪唔開心，不如你自己喺佢身上搵答案啦。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

Ex同曖昧對象比較之下，Ex嘅可能性高啲，但都要花一段時間至有啲進展，至於曖昧對象嘅話，機會就真係好微。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

比個男仔熱烈追求，但係我對佢冇信心。如果我真係同佢一齊咗會點？
唔該巴打

咁可以轉一轉問題問?
想問嚟緊愛情如何? 一直有心儀嘅對象，但佢對我忽冷忽熱，係咪同佢冇發展嘅機會?

等待緊轉工 唔知我適應到新環境or新工順利嗎 thx 大師

同男朋友一齊左一年多啲 近排成日鬧交 想問其實同佢有冇可能去到最後？
thanks!

唔該晒巴打
而家我情願係同曖昧嗰個發展算

唔該哂大師 放底緊架啦希望得啦

唉 想搵佢 但真係唔知講咩好

#55
以依刻嚟講，我見到佢只當你係一般同事，不過佢都唔介意同你再friend啲。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

前排拍拖 想知男朋友其實係咪爛桃花

#56
我喺牌裡面見到，假如你繼續落去嘅話，係可以得到你想要嘅工作。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

想問下感情

幾年前同ex分手 其間斷斷續續都有聯絡 曖昧過 半年前無聯繫 想問下佢點諗我

唔該晒巴打

其實而家答到邊層

#57
暫時睇你未來半年都未會有拍拖住，因為你突破唔到自己個膽量，成日都驚唔敢去嘗試，就係咁連試都唔敢試，實唔會有收穫啦。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

巴打 我原本係#46，不過條問題問得唔好
#198更正咗，可以幫手睇睇?
唔該你

真心準 啱啱收到電話

#58
暫時睇你未來半年都無拖拍，同埋真係見到你好絕緣，吸引唔到愛情埋嚟，喺咁簡單嘅占卜，睇唔到係你個人嘅問題定係本身未有愛情緣份到，所以一係你自己留意下同人相處嘅方式，通常人緣好都會容易啲吸到愛情嘅。

至於工作方面，依家睇嚟都無用，都未開始，就算依家睇咗，準確度都好低，你依家少少一個動作都足以影響成個走勢，同埋份工會唔會做一世，跟本就唔係一個問題，重點係enjoy唔enjoy你嘅工作啫。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

#59
我見到佢唔想同你復合，事關佢覺得同你一齊唔會長久，唔想再繼續成日唔開心，咁會唔會孤擲一注，你自己決定啦。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

#60
我見到佢唔抗拒你呀，亦唔介紹繼續同你做friend，不過暫時就未見到你哋日後會成為情侶，或者你應該主動啲同佢聯宜多啲先。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

唔該你呀巴打
上星期離遠見到佢
同佢都有互相笑同揮手
我會試下再主動啲嫁喇

#62
你哋復合嘅機會真係極微，所以不如展望將來啦。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

認得你，喺IG同你傾過，祝你好運。

想問下愛情事業

呢幾個月有無可能搵到工呢？

呢段時間同男朋友關係浮浮沈沈，我哋關係會唔會有好轉/轉機？

#64
我見到USB裡面啲資料你會失而復得，可能最後搵得返，亦有可能喺第二個地方有backup。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

仲有冇機會同佢來往 佢係個點個人

分咗手都算幾個月或者再耐啲唔係幾記得 佢好似好花心但呃住我 我好想知真相 如果淨係答到一題咁就話我聽佢係個點嘅人 係真係善良定仆街

唔該絲/巴打

唔該你啊巴打！睇完你第一張牌入面既人，再認真諗返起呢幾個月既所謂相處，佢中哂

訓唔著上黎問下
感情幾年黎都係0 又唔係無人approach 但係就唔係自己岩嘅 覺得有機會嘅 又永遠都係陰差陽錯miss咗啲timing
我份人係被動型 因為好慢熱 就算去識人自己好難衝破個心理關口 識幾個月就好熟呢樣野絕對唔會係我身上發生
想問究竟係岩嘅人未到 整定要我拍唔到拖住 定係我自己太封閉自己？
同埋我係好多野都自己搞得掂嘅人 慢慢就覺得好似唔拍拖都無咩野 只係有時會覺得好想有人陪 如果黎緊半年（真係咁岩半年 ）遇唔到嘅話 短期內都好難搵到我諗
射射

想問下愛情
遲下有無機會出下pool
係我問題定點我硬係覺得同而家身邊嘅異性唔岩嘴形 無果種感覺 如果去識新嘅有無機

岩岩見到ex拍拖
想問我同佢會唔會仲有將來?
黎緊既感情狀況會如何?
利申 絲
唔該巴打!

大師係咪skip左我？

唔好skip我

想問愛情
我想問我嘅合適對象幾時先會出現？
唔該巴打

試過 俾人reject

有咩方法吸引到佢對我有興趣呀？

同緊男朋友傾分手，其實只係一齊左無耐，好唔捨得，想問有無機會繼續一齊？

#65
我見到前男友已將之前唔開心嘅事放埋咗一邊，雖然佢無再提返起，但唔代表唔存在，假如向佢提出復合嘅話，暫時係50%有機會復合。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

想問愛情
宜家同我一齊既男朋友係咪真係認真？

#66
都無話應該定係唔應該，依啲嘢都無絕對答案嘅，我睇牌就見到佢唔想復合囉。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

#67
嚟緊三個月裡面，都未會搵到理想嘅工作，繼續努力吧。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

#68
暫時睇你未來半年內都未會有拖拍，同埋想同你講，即使過往曾經失敗過、傷痛過，應該主動企返起身重新嚟過，而唔係坐喺度等嗰啲嘢自己走。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

巴打你好 想問下幾時有拖拍啊 對象會唔會係學校識？
唔該哂

巴打係咪skip左我？

仲有skip咗我

#69
暫時睇佢都仲會久唔久偷偷地玩下，不過我見到佢都真係for fun，其實本身玩交友app係無問題，識朋友吹水係一件好事，問題在於你哋嘅信任度，同埋點去解讀交友與愛情之間嘅關係。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

#70
你哋未來三個月嘅關係都係麻麻地，無嘜大改善，我諗你哋應該太過急喺埋一齊，各自嘅內心都未ready好，依然有啲嘢放唔開。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

人類總是⋯⋯

#72
暫時睇你未來一年都係尋覓中，加油啦，有事一個方式用得太耐無成果，就需要轉換一下喇。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

岩岩畢業，搵工搵左好耐，請問邊行先最適合自己，唔該巴打

#74
以假如keep住做依份part-time，同再搵過full time相比，part-time前景會好好多，雖然嚟緊都未必100%完全俾到你想要嘅嘢你，但至我見到成件事係會有增長，相反full time我見到你好難搵到嘢做，前路比part-time更迷惘。

你放心我係順序回覆，通常都唔會Miss，想快就用fb/ig搵我。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

#75
我見到你哋嚟緊都無嘜進展，如果你哋現實生活唔相識嘅話，以讀不回都好正常，你對佢有興趣先至會將佢放到咁大，相反你哋現實中你哋又唔識，對你又無興趣，咁你做所有嘢自自然喺佢心目中都係渺小㗎啦。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

巴打 想問愛情 我同佢可唔可以有進展同埋火花位係咩地方？ 講左個半月野只係穩定到

巴打你好 我想問感情
我而家同男朋友穩穩定定一齊左兩年幾
我想問佢會唔會係行到一世既對象？
唔該哂

番新學校音左個女仔 想追佢有冇可能成功

識左 自

巴打你好 我想問
前排因爲男友放唔低前度分手過
依家復合返 究竟我地仲可唔可以一齊行落去？

#76
暫時睇你同佢喺未來嘅日子唔會做到情侶，至於三角戀方面，我唔知你係咪形容緊今次件事，但嚴格嚟講唔夠元素去砌成三角戀囉，我估你個問題係想問點解成日都會俾人捷足先登，依個有可能係你嘅問題，人哋永遠可以把握到機會去追求對象，何解你每次都落後於人呢，你自己試下搵搵個原因。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

#77
暫時睇你哋唔會一齊，事關佢對你無興趣，或許佢喺你身上搵唔到佢想要嘅嘢，所以咪唔會考慮你囉，正如你都唔會喺义燒飯裡面搵蝦仁炒蛋啦，係咪。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

考紀律部隊成唔成功？

同男朋友最近關係麻麻 雙方都唔想走又唔想留咁

想問問巴打
我同佢之後關係點,放棄定繼續一齊努力好

唔該巴打

五個月前分咗手，仲好掛住佢，嚟緊有冇機會復合？

今年dse 因為情傷失手
有無機會可以用大學分
下年大學入返心儀學科
thanks

暗戀個女仔，同佢有冇機會發展？

同男朋友分手一年，出黎做野無咩機會認識異性，幾時先可以搵到個適合既人

#79
從牌裡面見到你唔係能力唔得，而係你個人成日都猶豫不決，做起嘢上嚟咪比人慢囉，咁同其他人比較一定覺得自己唔好，自自然然信心下降，其實有啲嘢係要做得多練得多至會表現得好。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

阿寶.jpg

#81
我見到佢對你都有啲好感，可以試下再行得密啲，睇下有冇化學作用，當然你唔會預咗咁樣就一定得啦，依個只係比你哋多啲互相了解對方，盤算下個可能性啫。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

點解我會覺得佢有d憎我

約過佢出街但佢話好忙，我係咪可以放棄啦

巴打你好，
我想問未來2-3個月有冇拖拍

交代下先：
我同我ex散左成年 我覺得自己仲未完全放低
但佢心中已經有另一個人
我想move on尋找下一段感情

分左手一個星期，但仲有聯絡，好想復合，想問下有冇機會？

想問感情 想知未來半年有無機會拍拖？
謝巴打

分左手兩個月， 間唔中有聯絡，想問下會唔會有機會復合？ 唔該巴打

發現好多人都問感情， 我係呢方面都好無力...
分左手一個月， 有無機會一齊返？ 唔該巴打

放唔低個賤人前度
我究竟可唔可以放低佢
Thx 巴打

兩星期前分咗手，仲好掛住佢，想知道有冇機會復合？
Thankyou

#82
我見到你會先做主動去實行依件事，成唔成功暫時未知道，因為變化好大，本身你哋嘅問題都幾複雜，而所謂嘅相處問題只係表徵，核心問題解決唔到，就算復合都好快又散過。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

#89
請原諒我嘅直接，好遺憾佢對你一啲興趣都無，莫講話係朋友，就連做同學都只係好一般平水相逢嗰隻。
其實點解你明明對佢有感覺，都唔去同佢聯誼下，一嚟萬一做唔成情侶，都可以做朋友，二嚟了解多咗，到時可能發現佢唔係你嘅唯一呢。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

#91
暫時睇我預測佢會搵你嘅機會唔大，就算搵你都唔係愛情嗰隻，其實我成日都鼓勵大家要適當地主動，佢唔搵你啫，你自己都可以去搵佢㗎，一對真心相愛嘅情侶，唔會一個電話或一次見面就促成，要經過一段過程先可以昇華到情侶。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

巴打 小妹原本#92post
改左問題 #126post
Thx 巴打

一個月前分咗手，有冇機會復合？
thx

#92
暫時睇你未來三個月內都未會有拖拍住，吸唔到愛情埋身，如果咁好彩遇到心儀對象，我建議你要主動多啲同對方聯誼，如果唔係唔好話出pool，連池邊都掂唔到呀。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

#93
我見到你未來三個月裡面，轉工嘅情況唔多理想，等好耐都無聲氣，就算轉到都不似預期，所以不如小心啲睇定啲先啦。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

Thx,大師
我會嘗試多d同心儀對象接觸下

#95
我見到你哋嚟緊嘅情況都係同依家一樣，近半年都未會分手，除非係你自己提出，同埋我見到佢好enjoy嗰邊嘅生活，我好難答到你應該放棄定繼續，但假如對方都有信心嘅話，點解自己要去掘啲負能量出嚟呢。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

#96
嚟緊你同佢都只係keep住依家個關係，未見會有任何進展，一段關係唔會上天安排變好定係轉壞，一切嘅嘢都係靠我哋營運。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

#97
暫時睇呢，伴侶就未見到有喇，不過就會有交心異性朋友，咁有啲嘢係要一步步嚟嘅，無友情基礎又點昇華上愛情呢。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

今年有冇機會出pool

focus 1st Qs thankssss

#129 想轉問題

#98
係呀，你不如放棄佢啦，佢已經唔想再同你有任何關係，有啲嘢唔得就無需要堅持落去，因為佢唔會因為你嘅堅持而突然鍾意你，就好似大熱天時搭緊的士，當見到有其他人等車，你都唔會主動叫司機停車載埋佢啦，係咪。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

佢康復得唔好，係因為醫療問題定係佢自己問題先？
如果係醫療問題，就要研究下有冇人需要負責，相反如果係佢自己問題，咁就要問下佢點對待自己，而唔係問塔羅。
總之要先搞清楚個厄運，係上天安排定係佢自己製造出嚟。

短笛大王，我想問下我幾時先搵到工？

Thanks a lot.

in左份工 搞埋啲文件就返得 想問下自己適唔適合呢類型既工 應唔應付到 唔該巴打

#100
你未來三個裡面，未會有可發展嘅情人，大部分時間都係喺尋覓當中，不過如果你想容易啲搵到心儀對象，就要靠身邊嘅人幫下手，介紹多啲新朋友俾你認識。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

#101
你未來三個裡面，都未會有拖拍呀，包括依個心儀對象，同其他對象，我見到你喺愛情依方面好被動，有諗頭但無行動，你自己要留意下依方面喇，就算上天俾機會你，你都要自己行埋去執㗎嘛。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

#103
暫時睇呢，未來三個月裡面都未會發展到成為情侶，個交情都係平穩嘅。其實好多嘢都係事在人為，就算依家咁樣開張牌出嚟占卜，到最後嘅發展都未必會100%如占卜一樣，因為人生就好似畫鬼腳遊戲咁，你一個轉身射三分波，足以影響件事之後嘅發展。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

恭喜 ，祝福你哋

最重要係俾佢感受到你有心去改善自己。

#114
假如你哋依排開始喺埋一齊嘅話，個情況唔係咁樂觀喎，會有好多拗撬，不如睇定啲，再互相了解多啲先啦，不過當然假如你有信心可以解決到嘅，咁又無話唔可以一齊嘅。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

#115
你哋嚟緊個關係好好喎，無嘢喎，至於個感覺唔同咗，你可否形容一下呀。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

樓主唔好miss 左我呀

想問學業，開左sem成個月都唔知自己做緊乜，成個人好無方向，同埋有從力不從心既感覺

#116
你同佢嚟緊會有機會可以發展呀，不過暫時睇就唔係咁穩定，但都唔緊要嘅，兩個人一齊，一定有好多嘢需要磨合，至於幾時至可以一齊，依啲嘢視乎你哋點去營運囉，記住任何事情都唔會無緣無故自然好或自然壞，快同慢亦都係一樣。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

#117
無喇，佢唔止block咗通訊，連你個人都block埋，我見到佢唔想同你再有任何關係，所以機會真係唔高呀。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

#118
跟據你哋行走嘅路線，你哋嘅未來一啲都唔樂觀，我見到你會空等依個人，但依個人嘅心已經飛到老遠，一段感情形式唔係重點，最重要係個心，如果對方個心唔欣賞你、唔尊重你，咁你仲有冇需要守住喺嗰個位呢。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

18歳A0 想問黎緊會唔會遇到咁既人
唔該巴打

巴打唔好miss左我 如果想課金plan如何搵你 呢排個人好亂

推一推 唔該巴打解惑

#120
從牌見到你哋中間係有裂縫，感情有裂縫係好難完全修補，發生咗就係發生咗，所以經過一段時間之後，你哋嘅距離會越嚟越大。
至於係咪真係唔可以一齊，咁依啲就事在人為，上天唔會幫你哋做決定，如果你哋有信心可以修補到嘅，咪試下一齊囉，或許你哋真係會成功呢。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

咁都要睇返係外在性格定係內在嘅性格，外在就容易啲，內在就極困難。

年幾前曾經向過一個男仔表白 但佢話要以事業為先 偷睇ig見佢又真係好似達到佢夢想 但之後我拍拖斷左聯絡 近排我變返單身後 一直好想搵佢 但怕再次走入陷阱 我同佢其實仲有冇可能？

20歲A0，想問下今年有冇可能出到pool ? 或者話有冇機會遇到合適嘅人？

同男朋友一齊準備接近2年
佢同我既感情超好 好錫我 對我好好
想問下我地會唔會到結婚既階段？
謝謝巴打

#122
我見到佢唔抗拒同你再friend多啲，至於會唔會做得成情侶，依件事中間都存在住好多變化，所以可以話言之尚早。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

#123
你未來三個月嘅愛情會sweet㗎喎，因為咁簡單嘅占卜係睇大整體，睇唔到指定嘅對象，不過既然會sweet咁無論係復合定另覓對象都可觀嘅。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

我要問財運
連續一星期過關都差一場

#127
睇牌見到你哋之間存在可發展空間，當然係唔係一定發展到呢，就唔係依一刻可以見到，即係話我依刻見唔到你哋一定會成為情侶，但你可以嘗試向嗰個方向前進，就好似你想由九龍過去香港島打邊爐，至嗰間嘢好唔好食、有冇位，依刻唔知道，但我可以話俾你聽有條過海隧道可以去到香港島囉。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

#129架 見就到想轉個問題

單身 同依家對象之後既發展

我想問幾時會出到pool
唔該巴打

幾時先會遇到個對我真心 我又真心鐘意 值得我付托終生嘅男仔

支持下你 一年前搵你課過金
個問題都仲係到 遲d再聯絡下你

#129 #305 #340
我見到你哋嘅未來，喺感情上依然存在可發展空間，所以整體嚟講你哋嘅發展都係會向好嗰方面行。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

#130 #200
你哋會發展為情侶嘅機會好微，事關你哋係兩個唔同世界嘅人，好難夾得埋一齊。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

#132 #164
暫時睇你哋嘅未來唔會有任何發展空間，佢只會一直俾到嗰種曖昧俾你，而你永遠都唔會得到佢嘅回覆。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

#133
見到你哋嚟緊個交情會比依家有所提昇，唔好以為所有嘢都係整定，好多嘢都要自己爭取，就算個天俾機會你，你都要自己行埋去執起個機會。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

唔好skip我嗚嗚
定係我要問到好explicit
咁我問
我黎緊半年會唔會適到岩嘅人？

#132 #164
暫時睇你哋嘅未來唔會有任何發展空間，佢只會一直俾到嗰種曖昧俾你，而你永遠都唔會得到佢嘅回覆。

請問大師知唔知佢係點諗？我地係咪永遠唔會有機會？我係咪唔應該有任何希望

最近見返佢 間唔中有wtsapp吓 覆得好快又唔係hea我 但又會藍剔我 而且佢有另一半了 係咪完全冇機？
唔該哂巴打

你好 分左手差唔多三個禮拜 想問有冇機會復合 唔該巴手

大師幫幫我

巴打你好
我想問下愛情，我依加鐘意嘅人有冇機會同佢發展到，佢點睇我

#128 #327
整體嚟講你嘅未來會係咁：同A發展OK，同B發展No Good。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

推下post先

一個月前分左手，仲有冇機會一齊翻？唔該巴打

學業
我下年入唔入到三大cs
唔該哂

巴打你好呀，唔知可唔可以問兩樣嘢呢？如果唔得嘅話淨係答我事業都得，麻煩哂巴打！
1,我嘅事業啱啱起步，想問吓 我喺呢行第時嘅發展會係點，順唔順利？可唔可以出人頭地？因為我真係好鍾意呢份工，好想可以成功
2,有個男仔追咗我一年，佢唔可以話係我鍾意嘅類型，但係就對我好好，咩都以我行先，我應該接受佢嗎？又如果我接受咗佢，我哋會點呢？
謝謝！

推
但依家已分左

想問下黎緊呢年愛情運好唔好？大學仲有兩年會有機會遇到合適的人嗎？
唔該巴打

巴打你好
我想問幾時可以出pool ？一路都系a0 正常樣但系冇咩平時傾計既男仔fd

巴打你好 最近兩份工都好唔順利 黎緊搵工同埋番新工作會唔會順利番？

巴打你好
我同佢分左手接近５個月 ，好掛住佢 想知有冇機會復合

準備緊考機師，2018年內能否成功？
而家讀緊大學final year 2019 畢業
唔該巴打

#134
我見到你哋嚟緊都仲有復合機會，但唔可以拖太耐，時間越長，機會越微，同埋焦點應該放返喺點樣解決核心問題，所以死纏爛打嘅招數係唔work。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

#135
你嚟緊好大機會可以上到岸，本身你嘅根基唔差，所以勤力啲追返上去係OK嘅。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

#137
我見到佢哋嚟緊依然會孤立你，凡事事出必有因，你口講嘅道歉只係表面，真正嘅道歉係要用行動證明。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

唔該哂巴打

#139
跟據你哋依家條路嘅走勢，可發展愛情嘅空間好細，千萬唔好成日死纏住佢，會有反效果。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

#140
個女同事只當你係好同事、好拍檔，對你無愛意，最多只係朋友。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

#141
你揀chur嗰科啦，我見到你handle到㗎，辛苦幾年，讀完出嚟有發展，至於hea嗰科，以你嘅能力真係好可以好hea，不過讀完出嚟發展唔大。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

#143
根據你哋依家行緊嘅路線，我見唔到你哋未來會發展出愛情，如果強行嘅話，大家最終都會受到傷害，至於有冇辦法改變，喺依個咁簡單嘅占卜就唔會睇得到，或許你另覓對象嘅同時，又同佢keep住friend，可能日後有機會都唔出奇嘅。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

#144 #231
OK㗎，其實可以同佢一齊，暫時睇你哋至少可以一齊三至四年。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

#145 #326
你另覓一條路啦，雖然我唔知你讀嗰科係咩，但我睇牌見到係一個困局，反而搵其他工作仲會得到人嘅賞識。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

感謝巴打
姐係我同佢都唔係完全冇可能

巴打不要漏左我

#149 #150
如果你只係想拍下拖玩下嘅話，你可以試下去馬，但如果你想搵真愛就唔好浪費時間喇，因為佢對你唔係認真，只係for fun㗎啫。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

#151 #212
無喇，我見唔到你哋嘅未來裡面會復合成功，而且佢都幾堅決唔會返轉頭，無論你要求幾多次都無用。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

入黎卜一卜
我想問： 最近對一個女仔有一見鐘情感覺 唔知點解有種力牽引著我 ，雖然點頭之交 ，不過感覺好強下

請問發展機會大嗎

#152 #230 #356
暫時睇你哋嘅未來，我見唔到你哋會變成情侶，個關係只會維持同依家差唔多，同埋感情都無得勉強，佢對你無興趣都無得迫㗎啦。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

#159
OK喎，我見到你哋未來有得發展，同埋俾我感覺佢都係認真嘅，好好把握依次機會啦。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

依家讀緊asso year 2 上個sem爛爛地gpa 想知大唔大機會升番ugc 唔該曬

呢年戀愛運點，有無拖拍?

#162
跟據你哋依家嘅走勢，喺未來你哋會係keep住做朋友，暫時未見到會發展成情侶。
*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

#163
我見到你哋嚟緊嘅情況好亂，你哋要搞清楚啲事情先，各自嘅定位都唔清𥇦之下，好難判斷到個決定係啱定係錯，咁樣只會令到件事越嚟越複雜。
*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

#165
我見到佢對你嘅印象越嚟越良好，但未至於到想同你一齊，最多都只係有感覺良好，如果依家出擊，相信成功機會比較低。
*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

#166
從牌裡面見到你同佢無機會喇，暫時睇日後都唔會有，你都係放低佢另覓對象啦。
*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

前排曖昧過有個男仔
呢排多返傾計，都係text多
發現同佢講野真係最舒服
唔知仲有無機會

同現任未來既關係會點
雙方會點相處？

#168
我見到佢對你有好感之餘，甚至去到有啲鍾意你，可能本身佢已經有女友，所以都唔敢透露俾其他人知，唯有透過啲曖昧關係嚟滿足自己。
*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

巴打唔好skip我

巴打唔好skip左我啊 萬分感謝

唔該曬巴打

唔該巴打！我自己都算清楚我地中間既問題 但係我唔知而家佢點諗 因為我做左啲野令到大家既關係疏遠左

一年前 前度揾返我 想復合 其實我都好掛住佢 但我因為自己一啲事而冇明確答應佢 佢追咗我有九個月多 其間大家好曖昧 佢好想一齊返 有返男朋友嚟個身份 但我次次都冇答應
其實我都好愛你

3個月前 我覺得佢好似冷淡咗 有一日我係咁煩佢 佢回我：其實我唔係好人 Do you know? 我就覆佢：講到咁 以後唔煩你啦 之後大家冇再聯絡

嚟兩日我忍唔住揾佢 我問一句佢就答一句 好冷淡 但係佢又一直有睇我IG

其實佢個心諗嘜？
佢個心仲有冇我？
會唔會復合倒？

#170
我見到你哋其實可以一齊，只係無人敢行出第一步，當然有啲嘢唔係踏出一步就馬上成功，而可能要踏上十步或許是更多，但如果原地踏步嘅話，件事就只會停喺原位。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

重要嗎？

#173
我見到你哋個關係已經係梗局，即係話好難可以再有發展，其實點解暗戀多年咁辛苦，都唔試下向對方表達心意呢，你可以只表達欣賞佢，唔一定一嚟就求愛，依家你哋個交情經已定局，佢對你亦不感興趣，所以你講咩都無用㗎喇，不如放低佢，重新搵過另一個啦。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

巴打
幾時先有得拍拖

#175
我見到你哋嘅未來有機會可以一齊，或者可能時機未到啦，亦有可能大家嘅交情未到嗰個位，總之就唔好等時間到啦，世間所有事情唔會無固發生，就算感情亦都係，人與人之間唔拉近又點會有感情產生呢。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

睇返#1，你二揀一啦。

#178
暫時睇落去，我見到你哋嘅未來最多只會keep到做朋友，未會成為情侶。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

#179
依刻見到佢只當你係密友，好感會有，愛都有少少，但有諗過下同你一齊嘅，不過唔係好強烈囉。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

近排對我朋友有好感，會打打鬧鬧咁，不過唔會成日wtsapp， 唔知佢會唔會都對我有感覺呢？

#180
暫時䏲你哋復合嘅機會好微，如果聯絡返都可以做到朋友嘅。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

今日分左手，我仲好愛佢，我同佢仲有冇機會？ 感謝你啊 希望唔好skip左我

#181
你哋未來會喺埋一齊嘅機會好微，你哋嘅交情已經好難可以再有提升，所以無謂再浪費時間喇，你都係盡快放低佢啦，獲得嘅可能比依家更多。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

#182
暫時睇今次retake嘅成績都係一般，我諗你要再勤力啲追返之前嘅嘢。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

#183
嚟緊你哋嘅情況唔樂觀，佢好大機會會因為另一半嘅關係，而同你斷絕來往。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。

sorry呀發雞盲睇唔到淨係可以問一條！
即係答事業就ok喇
感謝巴打！

Thanks 巴打

巴打

#185
佢只想同你keep住依家嘅關係，你可以嘗試主動同佢拉近關係，咁樣或許都仲有少少機會，如果唔係機會就比較微喇。

*如果真係無嘜方向，又或者想深入睇詳細啲嘅話，有需要時可以考慮做「 課金plan」，順便支助下我啲學費。